男朋友好鍾意玩狼人殺

佢一直都同緊一個朋友嘅其他朋友一齊玩
即係成堆人入面佢淨係識嗰個男仔
由佢迷上咗玩狼人殺之後
每日準時喺到對住部機聽啲咩女巫啊騎士講嘢
一舖玩親都一個鐘 而每次最少玩幾舖
佢想我一齊玩川早排我忙所以冇時間去學
最近清閒返少少為咗佢去上網睇人點玩
但因為我有少少社交障礙
好怕同陌生人講嘢
所以到而家都仲未夠膽同佢跟房同其他人玩
好怕到時突然panic attack掃男朋友興
佢朋友叫佢呢個星期一齊去玩真人狼人殺
唔知點解諗到佢同啲陌生女仔嘻嘻哈哈咁玩狼人殺我心就沉一沉
覺得自己好垃圾連玩個遊戲都會怕panic attack
好想陪佢一齊去 陪佢一齊玩 陪佢一齊笑

佢想我一齊玩但*早排我忙

分手啦

我都好鐘意玩
不過只限真人版

冇得一齊玩 又唔抵得人開心
算唔算係魚蛋論？

支那game 仲未有人屌

唔明隻遊戲有咩咁好玩
第一晚0線索都可以推人
跟住成班人用未fc嘅證據繼續推
你平時講嘢唔係咁 所以你係鬼
你睇牌好唔自然 所以你係鬼
屌你老母都on99

真人狼人殺咁驚 咁咪死好多人

其實佢唔會介意

Killer好玩在於撚鳩你呢種人
講兩句露底牌，最多咪早死
個個都高手咩

Wa屌同我想講法一狗樣
乜柒都我覺得覺得，毫無推理

絲打聽落你本身對陌生人都好大介心咁
同時依架因為男朋友同其他人既社交令你好似更加唔開心
你地係一路相處都冇呢啲問題架?

你唔識玩啫屌
咩都要fc
不如全部人開晒底牌玩好冇啊